iPad Pro 2018 用家討論區（6）

上個post 1001嗰個又唔開

我部10.5已經陣亡左買得一個月
要換翻新機

咩事

成日有d app 冇橫屏 攪到個keyboard 廢左

Apple 可唔可以攪攪佢

按住部機左下角，個mon有雪花

依家邊度仲有10.5行貨買

咩事3個post

觸控mon有時候會冇反應 11吋個部
有冇人有同樣問題

唔關apple事 係啲app developer
例如淘寶

應該直頭唔好俾佢上架啦

係咪未更新？

其實係咪真係大部分人都主要用橫屏
我自己一路都係只係用橫屏 當電腦用

我一路打直當大iphone用

即係打直用多？

因為用原裝keyboard 直屏打唔到字好煩

如果d app 唔肯更新

apple 都應該開個強制橫屏模式 (左右大黑邊）

係呀, 雙開先打橫用

就係更新左先有d咁既問題

我係未更新有問題
更左之後就一啲問題都冇

係邊度買我仲諗緊買10.5定11好

買左成個月了
係士多
10.5爛芒
11機身彎
自己簡

我第一日買都係咁
跟住拎去換新機就再無發生過

有無人已經買咗Logitech slim folio pro

買左

咁多位Ching 想問下你地有無貼mon 貼 同埋有無case suggest

淘寶mon貼+ smart keyborad

smart keyborad 淘都掂

Mon貼係淘
Smart Keyboard 唔係

我本身有k480 係咪無必要買多個smart keyboard

睇你鍾唔鍾意個 keyboard 係連住部機 一體啲

有咩評價？
用緊Smart Keyboard Folio，諗緊換唔換

岩岩係apple store出左12.9 個sales話又大又貴問我點解唔買macbook

有啲厚
不過手感唔錯

今次條邊窄左 其實部機唔係真係噤大

你應該答佢 因為屋企已經幾部macbook

macbook點企係度用

macbook 多過keyboard 頂住哂，根本無ipad 咁方便完全兩樣野來

大家用notability/ good notes 多唔多upload 上drive? 定係直接留留喺部pad到

岩岩買左PRO 10.5 翻新.64GB..$3799
當平時屋企上網用...希望夠用
新版要多3千蚊...買唔起 sosad

聖誕買左12.9
用黎上堂
sofar 幾好用
支筆反應幾好
不過想買個paperlike mon 貼令寫野順手啲

平時用開budget ipad，出左12.9用左幾日，發覺用完暈暈地，係咪120hz未慣有冇巴打都係咁

有無開true tone

應該係順到暈，冇事既

有呀，但我用緊xr都有開

我諗會唔會太大未慣姐，但請真12.9對比起notebk又唔係真係話好大

我用max 開true tone 無事 但iPad pro 11”開就會有啲暈

但熄左佢會唔會無咁靚？

有冇ching部10.5有買官方隻smart cover。淘咗隻case用咗兩年開始爛，官方個隻質感好fit但唔知一般用幾耐開始殘呢

執相平時用開affinty , 但有時想批量做倒如壓細d圖果類野有無app可以做到？ 要一張一張執太煩

應該唔關事啵
True Tone 顯示技術，是偵測外在環境的光線強弱，能自動調整螢幕所呈現的顏色及亮度。

想問下各位師兄，街邊仲有無對上一版ipad mini 買嗎？屋企人部機跌爆mon還掂都係mini2 順手同佢地換部新既

google左理論上開左隻眼無咁攰，試下開多排睇下點先

豐澤好似仲有

Reseller應該仲有少量

點解用ipad聽apple music 音質會咁正！！！
同聽Spotify, youtube 完全無得比

有無人啱

Apple care+ 好似加咗價，同11、12.9 一樣

Apple care 包埋支apple pencil？

聽講ios13有usb mouse support?

同部iPad一齊買就包埋

尋日條藍精靈又話分開買都包

我幫襯過沙田Apple同衛訊都係話要一齊買

想請問各位C Hing 都用咩機殻吖？
見之前討論過 moshi...

淘寶仿smartcover最好用, 100蚊有找

但企唔企很穩... 試過有間個套軟到食偉哥都唔掂

spigen都係100蚊人仔有找
打橫放未試過唔穩, 打直我就要買個架

搵下先！ 但會唔會重！ 如果拎返工，出街用？

重就一定無Smart Folio咁重
出街我就唔知, 自己有ipad 2018拎出去玩

Thx!! C Hing 有無用貼吖？

部ipad 12.9用左一星期左右，突然尋晚倒水咁啲電，有冇巴打試過

翻新機會唔會好多問題 諗緊 10.5 定 11 好

10.5 mon中間會壓到有白印
11會彎

小弟手殘，iCloud 無位唔小心喺iPhone到del左notability d data, 請問各位知唔知解救復原方法？
IPad notability 剩番少量 notes， 奇就奇在佢無del 哂我啲notes，我都r哂頭， 明明係禁” del all”, 諗住佢有得復原，點知係MacBook 先有得復原，iPhone del 無得復原

其實姐係幾時出

11” cover 有咩好介紹

咁撚好死早買果D咪蝕哂

點解個個都買10.5都唔買11

仲未揀岩keyboard

部11有少少彎咗
拎去天才度會唔會肯換

想知大家點過file..
唔support external hard drive

用local storage 可以save file落ipad

pro 10.5 applecare加到$899

之前咩價

我都見到,最後打消2018升上去10.5念頭

$688

唔知今年十月會唔會出新iPad Pro呢

仆街買左一日 mon有黑線
係咪可以直接換新.... 仆街...

應該無咁快
多數2020先出

宜家邊到重有10.5 256gb賣?

688

無啦,得64gb翻新機

點解呢？
2017、2018都有出喎

1st Gen: Nov, 2015
2nd Gen: Jun, 2017
3rd Gen: Nov, 2018

其實係大概年半先更新一次

如果去旺角啲電腦商場買信唔信得過？

我就唔會，豐澤個啲買唔到就算,信唔信自己決定

垃圾apple 三部service unit都花/歪既

點解唔上Apple Store 買？而家都仲有翻新賣

係淘寶見到呢款鍵盤，有無人試過？
【2019/18新款iPadpro/air9.7/11/12.9寸蓝牙键盘超薄磁吸保护套壳】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥QhIzYcODgJD￥后到👉淘♂寳♀👈

呢度有冇巴打試過pro 11吋嘅imos？感覺如何？

買Ipad 10.5 翻新可唔可以用iphone trade?

買imos 不如Daremac
imos 呢幾年差左好多 而且11吋仲要唔遮埋FaceID

遮埋FaceID 會唔會影響detect

無野靚貨既話不嬲無野
iPhone 果啲都遮FaceID 都無野

有冇用緊ipad pro 11 cellular嘅巴打？ 想問下如果本身有csl data plan for 手機，洗唔洗再買第個plan for ipad?

Pro 10.5 home button嗰邊有條黃斑同暗影 換唔換好

有care 換
無care 當睇唔到

有冇巴打用緊zugu case？見好多review講唔錯

有冇人用緊wifi+cellular, 但插左sim card都無反應，剩係得apple d plan揀？

用緊ipad pro 11

點解唔換

點都換
係佢問題黎架嘛

買唔買apple care好

同電話care比好抵買
加上部嘢咁兒戲

2部都有買

其實用左keyboard folio
佢個速成可唔可以較番平時set 好個碼位
例如電腦打（我）字係H I 7
但係佢就跟左平時打得多上左前面

11用Kaiboard個scale仲係好怪
打橫一轉kaiboard就cover咗2/3個mon
明明啲掣可以再細粒好多

拎耐左smart keyboard 再拎返淨機對比
裝左keyboard重好多
想問下有冇啲slimcase推介冇咁重嘅

屌部11拎去士多換 開四部都彎既 揀完拎返去 我屌又有白斑

有無手足用緊paperlike 或者類似嘅mon貼？

岩岩入手翻新iPad Pro

我都係 想問下點解lihkg有d表情符號睇唔到

炒咗app?

係 重裝返先無事
應該restore炒左

用緊呢張淘寶貨 寫字好爽手感一流 返工用來寫notes 整體薄 顏色都冇變好多 寫上下同寫紙一樣

但係反光嚴重左 磨沙死証 同埋感覺個mon 暗左
都冇d想meet左佢 但係唔用寫字感覺硬係差d

【闪魔ipad类纸膜ipad2018新款9.7手写pro11寸mini4/5绘画膜air2磨砂3纸感钢化全屏10.5写字12.9寸平板仿纸贴膜】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥VrVIY2V0NK0￥后到👉淘♂寳♀👈

用緊正貨paperlike
好正唔反光

係咪香港無零售得online 要自己貼？

易貼過玻璃貼啦

買咗，到而家都未收到張收據

之前上網買炒車咗hold咗數 去store 30秒搞掂

btw 去apple store買care要手動揀型號

amazon 買套連運費平過香港鋪買
仲要多選擇

我淘寶左之主動型既筆
發覺個 palm rejection 係跟 app 同埋 筆既準確度都係跟 app ,

例如我 cap 左個 screenshot , edit 想畫d 野
發覺好唔準確 , 個筆距勁大
palm rejection 用唔到咁濟
但 good note 就冇咩問題 除非要寫得好細好細隻

想問下我買番正板筆會唔會好d ?

我係部機個setting 買

大家會唔會另外再拎個保護套袋住個keyboard folio同IPad?
感覺folio 無咩保護性，加上想keep得個folio 同IPad 好啲

岩岩買左個zugu case, 好期待

打去問

最近買咗paperlike, 一痴上去, 點解會有d打散咗嘅紅藍綠光點
又話好用嘅

師兄，既然買得部機，唔差果1000買埋支筆啦

Youtube有無方法睇到1080p以上

想問問邊度仲有64gb既翻新機買?

有部10.5 粉紅256gb 用咗一年
但自問用唔晒佢啲功能
想放 有冇人要

有興趣 想放幾錢

10.5 有時個Mon會無反應，要刪app再開先得
有無人係一樣？

但我冇筆

得個藍牙keyboard 同橡膠套

2k

攞去trade都冇咁少

用緊12.9 ipad pro 2018
換ipad air 3 會唔會好on9
整係上網，睇片
部12.9 個觸控有問題，成日都無反應
貼左玻璃貼，更新到最後軟件都有呢個問題

有興趣, 想問下有冇跟AC+?

Thx

你聞mon？

離遠都睇到d彩點喎
白底最明顯

冇

之前心郁郁想買paperlike

有磨紗面就實有彩點
iPad太高ppi
粗嘅matte surface實會有閃點（彩點）

一早話左黐縐紋膠紙落枝筆就算
磨沙貼貼落去根本就傷眼

有機會玻璃貼問題

ching試咗皺紋膠紙得？

會無咁滑, 未習慣玻璃上作畫既可以試下
我自己就一早慣左

換過三張唔同牌子都係咁

拎去Apple啦 反正未過保

應該新一代ipad pro 唔貼得玻璃貼，之前好似都有人講呢個問題,不過應該都會換air 唔習慣用12.9吋

唉我唔識嘢唔知會有呢個特性
之前search d評論都淨係見到一面倒positive嘅comment
而家先知
不過是但啦經一事蔡智
我都係裸mon算

唔緊要啦巴打

戴超睇仲現啊

12.9” 1TB繼續開心使用中

部12.9 變左netflix 專用機

我都係喎

好想快啲有 iOS13

睇唔到新reply既？

我淨係用黎睇nba
有冇app介紹下

NBA app
Chrome

個mon 花左可唔可以換過部？ 有apple care

期待

希望唔會失望啦

返工抄筆記同返學抄note、睇下PDF同Excel
我買mini5定Pro好
1516咗好耐

Pro啦 mini個mon咁細 點睇excel

pro la
唔講效能
剩係掃下個mon都已經返唔到轉頭

考古？重有人揀ipad mini

睇你輕便係咪first priority
如果唔係 揀pro 唔洗諗

Why not both

原來可以用皺紋紙
我用左paper like mon貼，筆頭玩左唔夠一個月已經磨到尖尖地，好心痛
筆頭磨到咩地步要換？

部10.5用兩年就壞咗
無計上11
第一次用faceid，感覺唔錯
比想像中好用
夜晚房到熄哂燈都無影響

想請問有冇巴打去過華強北整mon? 有冇話邊間好D?
我部ipad pro 10.5 (2017) 爆左mon(運作+畫面正常)
google左香港D鋪頭大多數都伏+貴

大家會買黑定銀 11吋
睇埋WWDC決定買唔買

iPad Pro 11 倒水到痴線
點解會咁...
舊個部核電

自己鍾意銀色多啲

唔好attach住支筆就會變核電

其實用左套分別不大

用smart keyboard 咪有分別

以前想要白色面，所以買銀色
依家轉咗買灰色

有冇人試過係US Amazon買？
佢個apple care 係咪全部保？
平成千幾銀想入手

巴打我都見到
不過而家得銀色先平成千

有無人用緊 logitect slim folio, 想問 sketch mode 寫字果陣會唔會彈下彈下咁？

amazon wifi+cellar 平成千
但wifi平得6舊

屌唔知點揀好

有無iPad 2018 Ching 升左iPad OS

有啦咩？

Beta 未有？

我真係唔知

Db有，Pb 7月，正式版 9月

LINK

有無link down 呀

mouse 係咪藍牙都得

要 update xCode 同埋記得 backup，如果唔係裝唔到同埋有機會炒 firmware (裝果陣炒過一次)

暫時要用電腦IPSW去升iOS 13，遲啲先有Profile update

都係icloud backup 就得?
xCode我唔用關唔關事架

大太風險會唔會變磚?

唔會，最多要 restore 番落去 iOS12 姐

呢個係咪用IPAD 直接DOWN 得?

by:

已買ipad pro 11 256gb
有幾多人因為iPadOS 而買

3月份買左64gb 搞到想換部大容量
定買iCloud?

64gb 一定唔夠用, ipad 啲app又大
真係至少要256gb

我就覺得加iCloud治標唔治本
等佢load都慢啲

我先前用學生價買同買左apple care 補返幾多錢到？ 若果升512 。同我念夠我黎緊3年U life 用啦掛？

定係用返64gb 算，等9月買部1Tb 頂置mbp

學生價幾多錢？

11”WiFi

64gb:5999
256:7699
512 gb:8699
1TB:11899

唔知補差價得唔得

其實ipad os for lightning 頭ipad 比起usb-c 頭缺少左d 咩?

除左直插usb 之後

訂埋brydge keyboard先

今朝都訂咗
2-6個business day

呢個睇review好似好正

幾靚仔

似MacBook

有埋touch pad十卜iPad os就好

keyboard 仲有得較發光
價錢同apple個個差唔多
一定屌依個

支筆係咪無位KEEP
好驚掃一掃就跌

支筆放上面喎ching
你睇youtube啲review都冇問題

好想快啲用ipados
但驚撞apps唔用beta住

等public beta

舊ipad trade in
有engraving係咪唔影響

我指放入袋果陣, 支筆好易跌, 一係搵個SLEEVE袋住

而家用緊LOGITECH, 會箍埋支筆, 保護性幾好
不過得一個角度, 同太累聚咁

睇個人啦, 我自己就冇需要
支筆都冇買

放入袋就跌緊但如果用手拎就冇影響

有冇人會買hyperdrive

旺角蘇寧有, 64GB 4999好似, 最後買左APPLE 翻新

Over咗喎

我拎番macbook用緊嗰個算
其實iPad Pro唔會成日插咁多嘢

我冇macbook, 不過我會插SD card 多
因為都會影完就插入去過相
但apple 個adaptor已經要$300

諗緊不如俾多少少換多啲function

無notebook: 唔駛換，留返啲錢正正經經買部notebook 好過。
有notebook: 唔駛換，做大workload 既野正正經經用返notebook 好過。
如果返學用既機諗住用一部ipad pro 搞掂，咁無野好講

希望iPados解決到touch screen問題

我部iPad pro 11（有Mon 貼） 之前update 左新iOS 就冇事,巴打去check check 好喎

我都係
Update 左就好返

LOGITECH 有個方法可以有第二個角度
之前睇youtube見過
將後面個塊野整上去個keyboard度 就有第二個角度

之前喺淘寶買左一個
同hyperdrive一樣 但無SD card
兩舊水

有冇巴打可以推介吓包埋face id位嘅玻璃mon 貼
淘寶搵親都係face Id位凹咗落去
我上部10.5諗住有買care冇貼到，好快就直接有幾條坑花紋
最近臨完care前先換咗機
今次雖然都有買care不過都係諗住貼定冇壞

早2個星期3999豐澤

sorry 起度 offtopic問

你地覺得ipad pro 10.5 翻新 3799 定ipad air 2019 3699 (蘇寧) 好?

HSBC 好似仲可以回$180

Pro

點解pro 10.5 呢部有白印問題既機仲會有人考慮

重

其實air一樣設計

出左貨未？
我五號到而家都未出貨

都係 加埋成兩磅幾

如果有touchpad 就正

佢話ship咗
預5-10號到
但係佢畀我個sf tracking no.到而家都係track唔到件貨

外國寄用sf ?

巴打我都係
我4號買的

讀書用，其實 iPad pro + 好定 mb air 好

睇PDF 讀字打字多 輕巧都好重要

Macbook pro

keyboard 真係得apple 嗰個係最輕

new macboook吧，輕巧實用，打字有實體kb快好多

個MON有問題果D可能換個CASE就搞掂
呢兩日我換左個有磁貼個CASE,
有時成個MON會無反應, 一拉遠D磁貼就無事

Version 2好似幾好

9個月都未有就減價？

睇唔出有咩分別

pro

brydge keyboard 終於到, 今朝寄, 下午就到

咁我有個壞消息比你...

希望你果隻冇問題啦

就咁睇包裝果啲都無咩問題
夜晚返屋企再睇下啲野點

想問下打速成點整有關聯字

借來問吓嘢先，如果apps store a/c有幾百蚊係入面,送apps俾人會計信用定係apps store a/c 既錢？？

另外 金鐘既人加油, 反送中

巴打你個Caps lock連續㩒會唔會sense唔到
想知係咪我嗰個有問題

唔會喎
不過做咩會係咁連續撳
係咁轉輸入法？

冇呀只係試下啲key work 唔work
點知又試到個caps lock有問題

屌好麻煩又要return

我熄咗轉輸入法嗰個功能去試就出現咗你講個問題
但係明明轉輸入法嗰陣係冇問題
變咗Caps lock就有delay

我靜係打英文
即係我個個係正常?

你個掣係set做caps lock定輸入法？

Set caps lock呀

咁唔使換喇
你試下撳慢少少
我估係太快佢感應唔到

巴打可唔可以麻煩你試吓連續㩒
係咪都反應唔切

我就㩒完一秒先再㩒就無問題

巴打好有心
睇完之後同你一樣
咁可能佢design真係咁樣

呢個唔係macbook都係咁架咩
要長㩒先會著caps lock

應該係咁

請問買左brydge keyboard既巴打絲打，你地係用咩mon貼？
如果用玻璃貼既話會唔會塞唔入？

我冇用貼答塞入去都要用啲力
可能要睇下你個貼有幾厚
不過佢入去個位係膠黎的

好既，唔該巴打

唔記得問埋，個膠位粒膠係軟軟地定係硬
如果軟軟地應該可以塞到落去，但係如果係硬的話玻璃貼應該未必得

軟的
都係個句啦, 睇下有幾厚

啱啱買咗’iPad pro 10.5 係咪升咗 iOS 13 就會用到平時電腦用既無線mouse ?

有mouse 嗰形冇mouse function ，嘥氣

即係點？

係

基本上就等於你用手指，不過用手指就肯定順手過用mouse 做同一件事

Good

唔好伏人

用過macbook未

改良左？
睇落同初初係美森買的差不多

個鍵盤幾重？

我冇買 仲諗緊
暫時睇reddit屌既都係qc同太重（因為慣左pad果種輕）
但都有講法係你當佢tablet用就其實差唔多
重量睇官網spec有冇？

用過但好耐之前已經賣左
唔記得macbook係咪都係咁

突然諗如果 iPad OS可以做到 slideover 個度用到啲得打直嘅app就好
反正佢個slide over可以當係部iphone 咁用
依家有啲app一開得打直 又用唔到 slideover

謝巴打
我自膠

仲有打直部機用到兩個打橫app就爽

依到有冇人想apple keyboard換brydge keyboard
我自己都係用唔慣

ipad pro 11吋

有冇巴打已經升咗ipad os?
講下個狀況如何

見reddit災情都估到香港會有
其實我睇（兩樣都冇用過）
想輕便 少打字：smart filo / smart keyboard
兩者平衡：logitech
經常枱上用 多打字：brydge

你既情況係咪差唔多 低估左個重量

官方消息好似係月底有public beta
家下衝上去唔知會點

好想用佢個desktop bowser 同新file manager

有冇人知ipad版word個insert equation shortcut係咩? 我知window版word係alt+=

重量其實可以接受, 但都係想用apple 個smart keyboard多啲
一來發現自己又唔係成日打字
二來的確想再輕便啲

睇下依到有冇人想換
利申: 冇花超新

以12.9"為例
brydge keyboard重1.51lb
ipad pro都只係重1.39/1.4lb
加埋brydge keyboard即係變相帶兩部ipad出街

例外有無巴打買左brydge keyboard？你地等左幾耐先送到？要等幾耐先見到佢轉status？我12號買去到今日都仲係見到unfulfilled

5日到(唔計六,日)

咁既重量手都痛
開始明白點解reddit定位 brydge做唔多適合周街走

唔該巴打

黎緊住hall諗住做ipad重度用家
日頭上堂cot motes/remote屋企電腦/做功課
加埋平時夜晚訓前會係床上高玩一陣

係咪kb加普通cover雙持會好d

巴打有冇興趣接收我個brydge keyboard 11吋

直接smart keyboard 搞掂啦

sorry無

會唔會好重

想問下邊隻藍牙滑鼠直接支援新iPados ?
即係唔使另外插個接收器

唔需要打字就拆出黎, 磁吸好方便
裸機勁輕勁爽
有apple care + 唔撚驚花

Ipad pro真係必買
唔理你出咩問題佢都係唔會fix
直接比部新你

任何本身就唔洗dongle既Bluetooth mouse

想問有咩方法裝ios 13beta?

betaprofile

DL 左 個ipsw 但唔識裝，已經跟佢個step...

用番隔離post條google doc link就得

可以唔洗ipsw 有profile 可以直接update

得左，唔該！

上左Beta icloud 會唔會back up唔到?

宜家出應該等新機定唔等
如果出11吋 256gb WiFi版
有無其他地方有優惠

我個ipad apple care就到期
想臨到期前換舊新電
想問問有無方法check依家電池幾多%

iMazing

IPad Pro 12.9 (2018) 有無mon貼推介？
本身諗住買paperlike，但見到有巴打話有彩點個啲，買返高清算。
而家用緊TB買case 送既垃圾貼

我用閃魔

純粹iphone用開，費時試轉

感覺上ipad麻麻

過海返工成日帶出街
想用黎睇pdf/趴床睇波
買11定12.9好

帶出街一定唔係簡12.9啦

講錯 係放背囊咩出咩入我自己都諗係11

Windows 快速回覆係Ctrl + enter
咁iPad 打咩short key

有時touch個mon冇反應 11吋 更新左ios都係咁

+1 最近呢個update又有少少問題

12.3 update完係差返

你地買WIFI定LTE?

仲等緊 Adobe 新版 ps

唔係行路渣住黎用 出街有個地方坐低用都係會揀12.9
要一邊行一邊用就梗係ipad mini

IPAD MINI 都唔會邊行邊用到啦..
用XS MAX 會唔會好啲

我都係

有冇人放smart keyboard ipad pro 11
想收一個

用緊 smart keyboard 有啲想買 Brydge

不過見到你地話好似好重咁 又有啲不了

點解唔直接去apple 買

唔知有無機會 出一個有trackpad嘅keyboard

咁阻位 應該唔會有

但依家brydge 嗰個都有好多位空左出黎

升咗上13.0 beta 2 變倒水電

13 b2 個 touch 問題又返黎

仲要係一時時

想問下去天才吧換機有冇用？
我係一出果時就買，會唔會果時d qc差d?

Why not, 我有部8+ 同an 5.5” 機都好，長期都拎住部mini 4 一路行一路睇文件
Max/plus 個mon用黎睇ig, fb, 連登就ok, 用黎睇doc 仲慘過去驗眼

touch mon問題愈黎愈嚴重

我覺得係軟件問題

因為有段時間 更新左係完全冇事

因為想執平貨, 唔介意用二手
啱啱買左了, 平5舊

感覺好過brydge好多, 攞出街都係好輕

apple 有時真係好on9
用magic mouse竟然個scrolling係用唔到

反而其他mouse又得
明明係自己brand

如果係咁就去黎都冇用

買個spi 書包

咁驚咪買UAG厚CASE
上amazon jp買直送香港連運費400hkd左右

無點預防
都係平時咁放入袋放入背囊

由上年講到宜家

Apple 個keyboard啲制好易花

岩岩成部跌落地下崩左個角
無買ac+
我個心仔好痛

跌多幾次就冇嘢㗎喇

Pro真係要買ac+ 對比起iPhone x真係好撚抵
幾百蚊真心唔慳得

拎左去打仗?

裸跑

接 big day event 淨係拎 iPad pro 你唔知可以輕幾多
若果 mbp 加畫板 iPad pro handle 到的話

講真我一係 iPad pro
一係 window 4k touchscreen laptop
睇岩就扑鎚

mbp 唔會再諗

跌過一次以後就會記得小心

辨識來自 App Store 或 iTunes Store 的合法電子郵件

如果您不確定 App Store、iTunes Store、iBooks Store 或 Apple Music 的購買項目是否為合法電子郵件，以下秘訣可協助您進行辨識。

詐騙者經常藉由傳送看起來像是來自 Apple 的訊息或網站連結，試圖誘騙您分享個人或金融資訊，但實際上是要竊取帳號資訊。有些網路釣魚電子郵件會要求您按一下連結，以更新帳號資訊。有些看起來則像是在 App Store、iTunes Store、iBooks Store 或 Apple Music 的購物收據，而您非常確定並未購買這些項目。

千萬不要在這些訊息提供的連結網站中輸入您的帳號資訊，也不要下載或打開訊息中內含的附件。

這是合法電子郵件嗎？

如果收到關於 App Store 或 iTunes Store 購買項目的電子郵件，但不確定是否為真正的訊息，您可以查看一些內容，協助您確認該訊息確實來自 Apple。

原廠購物收據—在 App Store、iTunes Store、iBooks Store 或 Apple Music 的購買項目—含有您目前的帳單地址，詐騙者不太可能知道這項資訊。您也可以檢視在 App Store、iTunes Store、iBooks Store 或 Apple Music 中的購買紀錄。

您在 App Store、iTunes Store、iBooks Store 或 Apple Music 購買項目的電子郵件，絕不會透過電子郵件要求您提供以下資訊：

社會安全碼
母親的本姓
完整信用卡號
信用卡安全碼
進一步瞭解網路釣魚和其他詐騙方式。

以安全方式更新帳戶資訊

如果您收到要求更新帳戶或付款資訊的電子郵件，請直接在 iPhone、iPad 或 iPod touch 的「設定」；在 Mac 的 iTunes 或 App Store；或在 PC 的 iTunes 中進行這項操作。

若要更新用於購物的 Apple ID 密碼，只能在裝置的「設定」或 進行更新。

進一步瞭解安全性與 Apple ID。

如果收到網路釣魚訊息或已經依照這類訊息的指示操作：

如果收到可疑的電子郵件，請將它轉寄到 reportphishing@apple.com。如果您使用 Mac，請選擇該電子郵件，然後從「郵件」選單中選擇「作為附件轉寄」。

如果您覺得已經在詐騙網站輸入密碼或信用卡之類的個人資訊，請立即更改 Apple ID 密碼。

ipad pro 有無方法read 到ext hdd 既影片？

屌 我嗰部都係咁
玩咗年半就收皮

你有冇夾住喺床邊個習慣

ipados

買apple care

彎左咪比幾舊水換過部

原來有人會等ps
adobe d 濕鳩手法一定係月費
個個月cap鳩你
用affinity photo啦

本身有用mon 貼？
我用左12.9 大半年都有呢個問題
換左air 3 算

有，貼左閃魔玻璃貼
琴日啱啱起左佢試下

我發現係叉住電用最易發生斷觸個問題

ps 聽聞 support actions

12.9 64g amazon個價回復正常

如果本身有用photography plan都吸引既

但係若果 iPad app 要再加錢的話
我要諗諗

屌 塊玻璃自己裂咗

點裂

玻璃貼下有一道裂痕

無啦，我嗰部係 ipad pro 2017

可能會自己好翻呢

好想快啲升iPad OS
public beta出左升好唔好

我都想升

唔係仲要等到9月真係好難等

首個 iOS 13 Public Beta 公測版正式登場

public beta 1 同developer 既beta 1有乜分別

Public beta 1 同 developer beta 2 都係 13.0 (17A5508M), 好似一樣

係 兩個一樣

個brydge keyboard仲未到
12號買去到今日已經就黎2個禮拜，上個星期五佢覆左我email話個keyboard係深圳等過海關，佢預計會係上星期尾或今個星期頭就會到我手
我記得之前係美國買野都唔會咁耐架...

人地比鬼佬屌左十世
又耐又冇客服
好似沈左大海咁

好爭扎買keyboard 但好貴

佢仲要話因為due to incredibly high demand，所以留個言都要等48個鐘間公司仲要只係返一至五既朝九晚五，我頭先又再send再封email，睇個款都要禮拜四先有回覆

我見前面有巴打都有買呢款keyboard，計返個位巴打佢由order到收到貨都唔洗咁耐，我就懷疑會唔會係扣起左或者根本未寄

唔好升住
升左之後goodnotes加split view safari就成部機hang死左

有冇得叫退款 轉去amazon買/同巴打買

退款應該有不過我打算等埋呢個禮拜先，仲係唔覆或者比唔到滿意既答案我既話就退
amazon我頭先睇左，已經無貨

其實都係經驗談，我係us買過好多次野寄黎hk，最耐既都只係10 business days左右，而且可以比到shipping information我等我知件野目前係咩情況，但係呢間公司聲稱shipping information要等件野係warehouse出左先有(我心諗：你間公司唔係咩大公司，我相信你地唔會為左做生意而專登係深圳租個倉啦。係utah寄去深圳呢次肯定有tracking number，但係又唔主動比我喎)

呢款keyboard的確係好靚，我睇過咁多款keyboard呢款真係最岩我心水，但係打算買既巴打絲打要諗清楚，佢地個客服真係好廢而且要等好耐先覆你

咁轉用chrome

真心廢, 隔成個禮拜先覆我
到佢覆我我已經放左個keyboard 換埋apple 個個

咁public beta sync 唔sync到野上icloud?
我用緊developer beta 2有好多野同步唔到
例如相, ifiles etc.

重開機後又試唔返呢個bug
但係整體感覺都唔係好穩定
多左個廣東話速成 個聯想字多返d廣東話但係smart keyboard打果陣依然難受 無得按space出下一頁

有無巴打買過brydge keyboard?
訂左差唔多成個禮拜無乜聲氣

想知大概幾耐送到*

升左iPad OS

有無更新adblock list 嘅shortcut用唔到

ipados 13 b2
touch無事

樓上已經有人問過
我自己經驗就4-5工作天

beta有名你叫啦無辦法
between 我想喺files app print份pdf都print唔到

唔該ching
見揾佢幾次都無聲氣 官方fb又多人留言插 好似中伏咁

我琴晚睇av果陣都發現個volume control有時唔work 係咪都極大聲
但係重開機之後又正常返 唔知點樣觸發

volume 我冇事, 正常

我上個禮拜四問佢 佢話個keyboard係深圳倉等過海關，今日都已經26號 聽日就一個禮拜，深圳同香港咁近，成個禮拜都仲係等過海關，我就唔信喇，tracking number, shipping information乜都無，買左呢次之後呢間野永久blacklist

連埋 Brydge Keyboard 幾厚？同埋重唔重？

而家等又唔係撻訂又唔係 又要搞一大輪

等於兩部ipad pro
用唔夠一個禮拜就trade左換番apple folio keyboard

屌 升兩次都升唔到beta 係今白蘋果

我12號落order，今日岩岩好2個禮拜，反正都等開，不如等埋佢算
而家我個心情就好似等左半粒鐘都無巴士但係走左就驚佢即刻到

但你有無收到email 知道幾時出貨先
無了期咁等無乜為 分分鐘呃錢唔出貨

無，佢話件貨一寄左出去就會有shipping information
但係佢上星期四話件野係深圳等過海關，等左一個禮拜都未有任何資料

係個網佢寫明shipping要等2~6日，我當係工作天既2~6日，比夠6日佢，當佢20號先由美國寄去深圳，深圳落黎香港邊洗咁耐

我尋日email左同佢地講 睇下佢地會點覆，佢地又無online chat，同香港時差又大(慢香港14個鐘)，email又自稱繁忙 要等2日先肯覆，比千幾蚊成肚氣，考慮緊呢款keyboard既真係要三思

brydge官網入面既brydge pro既12.9" space gray既shipping update又改左(其他款無變)
而家係Asia: allow 10 business days to ship

但係我每日都keep住留意，12號我落order個陣asia係In Stock and Shipping，落左order幾日後變左做2-5 days to ship，而家直情要10 business days

唉我真係唔識講，正常上網買野應該係由我落order個一刻既日子為準，如果我落order個陣係in stock and shipping就應該要有貨架嘛

11" 定12.9" ?

本身用開12.9"連 Apple KB, 就咁都覺得有D重
見到早兩星期開始吹棒Brydge ，一望個厚度

12.9"為例，keyboard重1.51lb，ipad重1.39/1.4lb

買得12.9都好難叫輕便啦下話
apple kb 真係算輕便, 我11

brydge 個design 係靚既但如果成日帶出街就不了
真係兩部11咁重

其實有無其他好介紹 主要用apple pencil但都想有keyboard旁身
望真啲brydge都幾多負皮 15 16緊撻訂算 等到頸都長 質素又參差

我記得睇過youtube片同reddit既post，有d人收到個keyboard之後發現成個spacebar飛脫左出黎

我覺得logitech隻slim folio pro都唔錯

logitech嗰啲係衰在無tablet mode 方便寫野jot notes
如果唔係都唔洗幫襯brydge

其實brydge個隻所謂tablet mode只係蚊起部ipad調轉插
如果都已經蚊左出黎不如我就咁拎黎jot notes仲好，蚊插得咁密，個夾都唔知會唔會鬆

logitech個隻如果要jot notes既話可以咁擺

呢個上youtube睇過fix唔實
左右兩邊壓落去會lup落去
加上厚左啲 但睇落都吸引
brydge過多排都唔到就轉會啦屌

我唔等都等左兩個禮拜，等埋佢算
無keyboard其實無影響只係唔係好鋸佢2個禮拜先得1封email而且係我主動搵佢佢先覆我講個情況

logitech呢款同brydge一樣重量，如果想輕既話真係要apple原廠個隻，第三方全部用電既keyboard唔方輕

部機個touch問題愈黎愈勁 就黎想放撚左佢

iPad OS唔知點解個on screen keyboard成日彈出黎 明明用緊smart keyboard

兩位知名開發者Marco Arment和Guilherme Rambo表示，強烈建議如非出於必要開發目的，不要嘗試安裝最新的測試版本。過去公開測試版本是較為穩定的版本，不過今次推出的版本，可以說是歷來最差的公開測試版。

iPados 有無人mouse 個scroll 功能掉轉咗，scroll key碌上等如向下

點解你地個個都升到ipad os 我升左2次public beta 2次developer beta 都白蘋果
有冇巴打知點解啊！？

有冇人知見到依個畫面點搞 已經跟APPLE官網教法執過晒一次 都係冇用

你去google 照下個code 就會搵到方法

冇調轉，apple decide 不嬲係咁

想問下kaiboard係咪用唔到外置鍵盤
打速成無反應，得英文字母

不嬲都唔得

睇黎要習慣下原生速成
thx bro

有無人有PDF edit 既APP 推介
主要需要有 merge, split, extract, rotate, delete 呢啲function
本身電腦版用開PDFsam, 但佢無ios app 版
事關出左iPadOS 後真係諗住淨係用iPad Pro 做日常文書工作, 而pdf 呢啲function 係我經常用到

pdf expert

pdf expert by readdle?

yes

屌部ipad pro 11彎咗 係咪冇得換？

想問下咁多位巴打
想試下ipad os
如果上左pb要restore係咪一定要用itunes?
記得以前入回復mode要插線連itunes

如果有icloud backup有咩問題想落番12可唔可以唔經電腦restore?
會唔會可以好似mac咁直接可以開機去到restore mode
用icloud backup restore?

同埋如果正式版出左係咪唔使restore直接更新就得

想升部ipad pro 求指教

邊度買 11” WiFi 64 平啲?

係咪值得上iPadOS13 beta？

Ownership 10% off

多bug

已經升咗了

開始左?

我想買12.9 256 wifi 多啲
當nb 咁用11唔夠大

升左 LumaFusion export唔到片

notes 都export 唔到

買左半年 發現個mon有個死點定唔知係塵 但係冇買apple care 想問包唔包保

包 之前10.5有死點 直接換機 唔洗 applecare

出裂痕唔扣applecare

iOS 12.3.1 倒水咁係咪正常

唔正常

Steve was able to rise to the challenge of an extremely competitive market and made Apple a success !

我有無睇錯，1.737kg咪重過部13” mbp!?

Sor呢個重量叫我拎出拎入我不如拎返部Nb加紙同筆

10.5就等官方翻新啦 起碼八折 而且不論全新翻新有壞都係換翻新機

但好似睇左幾日都唔見有
係咪要mon住

有冇人升左13 檔案用唔到 插任何野無反應

Consider if you will, working as a salesman at Apple store

如果想出一部主要用嚟畫畫同做文書野嘅 ipad pro 2019值唔值得推薦？

ntfs 用唔到, ex-fat 得

值，btw 係ipad pro2018

我上網見有人講2019，係咪其實即係2018嚟？

仲用緊iPad Pro 10.5 2017 一直用Smart Cover
手痕想買Smart keyboard, 其實有冇地方買會平d
有冇D平平地keyboard介紹

Amazon renewed usd6x

而家用3200左右買ipad pro 10.5 翻新機會否不智？？
玩過120hz 真係返唔到轉頭
同埋貪佢4喇叭

三叔垃圾tab s5e用s670都夠膽賣3800

500港紙唔洗

最新果部係ipad pro2018 舊年十月出
2019係d人鳩up傳緊可能出姐

我都係上個月先買iPad pro 10.5 翻新
而家反而想要12.9

你係邊買，幾錢12. 9 放係袋好似太大，同驚彎

邊到買3200

你地PRO 2018個MON平時點清潔
我用眼鏡布濕水抹唔係好乾淨, 隔一陣又有SMART COVER條痕
唔通真係要痴MON貼

巴打有無知其他地方買到
想買部比屋企人用
iPad pro10.5 個價又唔算好貴, 岩哂佢地睇片用

Amazon

我10.5 係aos 買，就係因為aos 無12.9 所以先買咗10.5
本身我都係長期放枱面，所以12.9 我都ok

3m microfiber 濕水好ok喎

裸機個mon抺完好快又積一大堆油, 又啜手
已經頂唔順上返mon貼

痴左芒貼都有痕
都係要抹,
不過我可以放心用衫去抹

再抺

有用玻璃貼
但moshi套啲摺痕一樣會印落mon

我都係,
次次打開
祖國旗咁

公司抽獎有部 iPad Pro 11" WiFi+Cellular 256GB silver, 有無人岩？全新未開

幾時有得升ipad os?

好呀多謝

唔係送

差一橫

有咩mouse ios 13用到

好多都得啦
Magic Mouse 都得

貴

應該全部都得

咁我又冇話magic mouse先得

我用Logitech m337 淘寶rmb 89

scrolling唔work

我用surface sculpt mouse

surface mobile mouse 抵用

m$ 又抵又好用，好過Logitech

咁又未
平mouse就話m$/ 羅技 二選一
$400以上嘅一定係羅技
無論準確度定係手感

小弟依家入手ipad pro 11值唔值得？
有部mbp13所以唔會買12.9啦
定係等下個發佈會？
其實筆直唔多夠
但係佢個type c同新ipados好吸引我
買pro多過air
應該日常娛樂同用apple pencil jot notes多
間唔中有機會剪下片咁
應該點揀？
求指救

早買早享受
依家出買款 新款加價 舊款唔加價同唔減價
等嚟都冇用

大家MS excel係咪通常都會買
衰on9以為同iphone一樣免費

點知要每月俾月費

學生免費

上幾部都係年半出一次 依家唔買可能要等好耐

可以免費用

唔係要經apps store in app purchase咩?
如果用edu 可以點免費用

用有edu個email 去office app login返

Beta 3 可以校細啲mouse cursor ，但仲係無得校個scrolling 方向

5000

大家keyboard都係用原廠多？

有edu既email就得?

11吋想買keyboard，原廠定logitech好？或者有冇其他更好嘅keyboard介紹？要輕薄方便易拎出街，謝謝

咁air定11 pro?

認真5800，自用pm

pro啦
usb-c 方便啲

apple定logi定brydge好

Apple

3rd gen 全新5800？

11 inch係first gen

抵買 可惜我已經買左
正價要8599

Apple 最輕薄唔使差電 同埋倒瀉水都唔使驚 其他兩款倒水死硬
Logitech有多啲 protection同背光不過重同厚
Brydge就未試過 幾靚不過驚bend
我自己就覺得logi打字手感好apple好多

呢個Scrolling 方向係Mac 傳統，mac 都冇得轉，更何況iPad

用緊apple 暫時幾滿意

唔係mac嘅傳統，係正常
有得轉，你去滑鼠設定tick 返相反方向

但我唔明點解要轉方向，咁嘅設定不知幾合理同正常
手指/wheel向上scroll 畫面向下
手指/wheel向下scroll 畫面向上

又唔見話要校返手指scroll個方向？

因為公司用windows 機
同埋mouse scroll 唔同touch 個mon

係 windows 真係好撚怪
iOS, iPadOS, Android, macOS 全部用咁嘅方向
得windows 咁與別不同
每次用學校啲windows 機啲mouse個wheel都覺得
點解個方向咁嘅 好唔習慣

好吸引，有興趣。
我唔係好識pm, 你可唔可以pm 我？Thanks

要輕薄無得揀一定係原廠

其實最抵屌係logi k380 不過你要拎出街就無辦法

話說之前係Youtube到見到呢個Keyboard Case係用Magic Keyboard 個Concept幾正但好多鳩餘又貴

Pm

琴日買咗，返到屋企開箱發現有膠水漬，點抹都抹唔走，今日拎落士多換，好彩換到，精靈話正常貨品外觀問題出咗士多門口係冇得換

關於ipad pro 10.5 以上MS office要收費既問題想分享下
大家可以去淘寶買
幾廿蚊人仔可以用成世

後悔無買到 LTE 版，帶出街要 Iphone share data

點解呀 就咁 hotspot都好方便

開熱點 Share data， iPhone 會好耗電
年卡都係150蚊張，真唔好慳1千買 wifi版

睇你點用啫
工作上成日要帶出街用緊係LTE
間中帶出街經常喺屋企用既wifi都夠做啦

Agree，唔係極度需要隨時隨地上網都唔洗LtE

今日交收

有興趣

入左slim folio pro

感覺點

除咗好撚重 同埋要叉電 都冇乜嘢

有點難拆出黎

12.9?

Apple 個smart keyboard
用耐左應該會爛
啲邊位 我嗰個唔知點解有啲摺痕

11” 同12.9" 係咪除咗價錢 同大細之外都無咩分別
用黎上網睇片 同翻學用為多
64GB 係咪唔多夠用

64gb好快爆
ipad啲app 下下gb gb 聲
再加幾套咸片已經冇位

舊版9.7 10.5 0嗰款就一定會壞，用過兩個，兩個都壞咗
11吋呢款我見個內摺位啲料係厚啲㩒用啲

仲有啲唔知係咪銹漬
以前我會長期開咗個keyboard, 而家我過夜叉電會摺返埋個cover

官方個KB真係不了

係咪痴過落其他機HI返黎？
我上個月就係因為個cover比過其他機用之後唔知痴左呢D屎跡，跟住落返自己部機一野撞花左條邊搞到要用埋最後既AC+換過部

最後發現佢條magnet有層膠，跟住斷斷續續刮左幾晚先連埋D屎跡刮走晒

平時都唔會甩keyboard 落嚟，之前第一個壞咗嗰時已經係咁，保養未過去咗換，點知第二個keyboard 都壞埋，又一樣有呢啲漬

試下刮走層野先，唔係就咁吸返落部機度死硬

如果唔畫畫 Apple pencil係咪就無咩用

Jot notes

我個 12.9 最近係呢個摺位 有條好明顯嘅摺痕 好似摺紙咁
另一邊係無 得右邊有 唔知係摺得多咁定屈到
但我部機已經無拎出街用
雖然無咩野 但見到個心唔係好舒服

摺痕就真係由佢啦，玩具扭得多都有摺痕啦，正常損耗
當你見到樓上果隻條magnet邊生銹然後唔知一野吸花左部機就知呢D真係冇咩野

係嘅 係自己成日強迫症會走去望
呢張清啲

唔知點解會摺到咁 明明另一邊都無事

不過新嗰個好似無咁易生銹

原來係講呢個摺位，呢到我諗唔太影響使用

Back cover 駁keyboard位我就真係擔心喇
我諗你睇返你嗰部應該會同我一樣
食晒力又成日摺，好驚又整到啲電線斷
明知keyboards 易壞，死人care剩包筆唔包keyboards

今日買ipad pro
冇試清楚就買埋apple 個keyboard case
諗住官方野實冇死
點知咁撚伏
1.個keyboard 摺埋成個鍵盤暴露晒出來，好核突
2.摺埋就冇得影相
好想退款

AC+唔包keyboard

得一年保 keyborad
但係要輕真係得佢

但佢成個product比我感覺就係好兒戲

巴打你重度使用喎應該
係無咩影響嘅 但一見到就要啲時間去接受佢
搞到有啲想入返個logitech

space bar無燈嘅？
其實幾正 可惜真係重

唔講用料
作為keyboard直頭係廢
幾代OS都唔肯整埋速成相關詞，個選字要一行行撳又係ON9

用咗一個月咋
仲要得夜晚先用
唔拎出街，剩係喺屋企用
都係睇吓片上吓連登咁
我輕度使用到其實唔需要到ipad pro

明明我最多一日都摺一兩吓，都唔明點解會咁脆弱

11

係冇

而家ipad os 終於有倉頡關聯字，不過我發覺其實都唔係成日用得著，手快自己打埋好過慢慢搵
自從幾年前轉用mac 之後就由速成轉咗去倉頡，有速成底好快上手，尤其iOS macOS 速成冇得再背字已經打得冇咁順手

我覺得係QC差 睇下好唔好彩
唔關用左幾耐事
好似我嗰個同你嗰個爛嘅位會唔同
佢apple store 個啲都無咁啦

11其實都仲可以接受
我用緊 12.9 加埋呢個keyboard 應該好撚重

唔用kb既話 有咩case 好介紹
想要啲可以包埋條邊既case
同有無邊隻mon貼好

原廠啦

運黎香港唔駛錢咩

代運一磅HK$22姐

原廠嗰塊野就咁磁石癡 仲要勁貴

其實youtube 可唔可以一入app
就直接去search field, 唔洗自己tap 一下個mon?

忍唔住結果上左IPADOS
想問下正式版出個陣係咪好似平時咁update就得？
個授權幾時可以刪？升完正式版之後先刪？

無記錯你上左Pb4佢就當你係IOS13, 所以正式版更新係無你份的，而通常PB4 = 正式版

Ipad pro 11 買左MOMAX有筆槽個套 暫時覺得唔錯

上年係pb10

唔該兩位巴打
另外想問問我連左ps4手掣，但係要點樣先熄到？係咪要每次都去藍牙自己斷開個手掣連線？

想更新但係次次登入完都話我time out

無野鳥已解決

想要輕既3rd gen12.9吋 keyboard 係咪得原廠依個選擇

買個magic keyboard

其實iPadOS 支援藍芽kb
係咪已經唔洗太執著一定要買smart kb

不嬲都支援藍芽kb架啦唔係咩

Smart keyboard 輕在冇電池

有冇巴打有性趣?新舊如圖 買左三日 太重了 11吋

咁快放
真係好重咩

巴打咩價

之前行過廣東道apple store有display, 我真心不了
好似拎住十年八年之d “netbook”咁大舊，本末倒置。

用ipad就係要輕，所以不嬲唔用套，最多用機身貼

開左assistive touch用滑鼠，發覺每次想打字個陣佢會彈個虛擬鍵盤出黎好阻訂，呢個係正常定其實係bug？

UP左IPAD OS 而家用APPLE 個SD CARD TO TYPE C 入唔到相, SHOW 住 "沒有照片可輸入"
有冇人係咁

呢代要小心 好易彎

有冇入files app read唔read到張SD卡
無錯的話全部轉曬喺files app開相

成日都要用得好小心
有時諗如果用10.5可能會隨手dum

彎既問題係咪12.9嚴重過11?

大部啲 應該易彎啲？

有冇人用pad os係safari scrolling 有問題
webmail冇辦法係電腦版網頁scroll

另外有冇2018 12.9既好case 介紹

同求，有無d可以唔使除套用原裝個keyboard

巴打部機的widget 點整架？

ios13

我連登scroll 唔到，但boot 完機無事

係咪得我更新唔到
上咗去beta個網登入下載完之後冇反應

買左隻羅技嘅slim folio 係幾好用
不過用唔到kaiboard

唔重唔大舊咩

12.9好小拎出街用
用嚟睇Netflix 同係屋企做公司啲文書多

宜家入手會唔會太遲？

唔會啦 都唔係出咗好耐
照前幾代出個時間嚟計 今年應該都唔會出新

唉屌 係屋企唔見左枝Pencil 到開學都搵唔返就要買過枝新

試左IOS 13用藍牙MOUSE,返唔到轉頭,
已經唔洗開MACBOOK了

我都係早兩日買12.9” 無後悔

真係好正，以前用laptop 成日要插火牛又要開機先用到，一個禮拜都用唔到一次，而家iPad 就隨時可以用爽好多

2018 年底岀
驚買完唔夠幾個月又話岀2016版

但2017年喺6月出

用mouse 係咪一定會有果粒野跟住

咁應該買大機定細機好？
買普通case定smart keyboard?
Check機有咩重點問題比較多要check?

我都驚買左兩個月後又出新一代，想買ipad pro 11

應該唔會咁快出新一代,如果睇番之前部ipad pro 10.5

我都驚佢release ipados 順便出多部新機
我仲等緊ownership 同遲啲back to schoo 有無優惠先買

睇你平時點用，我用開10.5雖然唔算細， 但成日打橫開split view做野就覺得d字好細
同埋通常睇A3/A4 pdf 一定要zoom
呢一代12.9都係重10.5少少所以就買左大機

我用緊smart keyboard但有少少後悔
因為佢個connector係機背，所以一定要除套裸機先用到(而家可以用套又用到smart keyboard市場選擇非常少)
同埋個套係唔包邊既，所以最後都為左個keyboard做左包膜
所以不如買個好d既套再買個藍芽keyboard仲好
（不過Logitech 個個keyboard連套搞到成部機重過部MBP我就真係接受唔到）

Check 機我無乜點check但聽講要check 個touch 同部機有冇彎

我買左張綠聯磨沙貼
用筆係幾好用既

但係用手指
就感覺好粗糙

係唔係所有呢種貼都係咁

唔該曬好詳細
另外想問256gb一般夠唔夠用？

蘋果前排登記左五款新iPad

但好似唔係pro款？

我都想佢出新個機身咁撚化學

唉 咁等多陣

感覺上就算出新都唔會改design

無透露係咩機款,但有其中兩款係ipad 2018小提升版
另外三款不明

希望新ipad pro冇大問題,佢連出兩部都有問題
pro 11自然彎曲、觸控問題,pro 10.5中間白印

係呢個cloud世代，返工返學有cloud storage
真係dl幾套電影睇先真正用到local storage
256夠架啦，反而我會寧願俾多少少買4G版

另外小弟買左部機幾日，爭扎緊買唔買apple care，大家點睇

一定要apple care,冇既話彎撚左冇得換

第一次買唔識，係咪要有咩策略，例如差唔多夠60日先好買呀咁？

Apple care+由你買機嗰日開始計

我文件，相，歌，片全cloud
iphone同ipad都係用得廿gb

全icloud 用左20gb

新iPad 大約幾時會出/update

64gb 邊到夠用

放左10.5
想換部新

等唔等九月好,唔急用

門市有冇呢個價？

有冇巴打知 水貨iPad 香港有冇保護

4g的沒有

amazon 64g 11" 674$

唔知搵集運要幾錢 同埋會點對部機

12.9全部show 無貨

Ching有無link
搵唔到

冇貨了

諗住係amazon 寄部12.9翻黎
有無mon貼同case 好介紹 一次過寄翻黎

256GB特價
幾抵屌

起碼2020 年

因為我諗住9月開學買部pro 11但又驚佢好快update

12.9都唔用keyboard?

j死

新面又話註冊左新機

已經有部12.9
但見到美馬US799.99
港幣6,400都唔使
係唔係要入多部

上左13
發現部機有時會有1,2秒疾左機
係郁唔到咁 係咪system 問題？
Mine pro 11inch 64gb

我岩岩都買左部11吋 256

12.9平香港成千幾蚊
真係心郁郁

減完呢50
11吋同12.9同價

要搞集運？計埋運費會唔會好金

[url]我都唔知
係頁面見到有
利申：唔係prime member[/url]

屌
揀咗url

原來埋單就自動有

所以好抵

如果Brydge keyboard 會加 trackpad 就正

11inch 有咩case 介紹
唔要smart keyboard

新iPad 粒U 一般都會比同期iPhone 高一級
所以起碼出年3月先會發佈, 而且iPad 有機會唔係年年更新

咪係邊度咁快有a13x

狗衝呢部

想問下本身已經有部mac book pro 15inch, 原先諗住買ipad pro 11 來返學jot notes, 但12.9 又咁抵。

想問下如果12.9 多拎出機用 , 搞唔搞得掂？

我就係著緊佢的重量，因要多拎出拎入

其實12.9 都好輕

睇中咗個LAUT 既inflight folio
但係好似唔見香港有得賣

但閒閒地一個套都佔部機1/3重量，加埋都有d分量

11”我覺得係「可以日日拎出街，搭地鐵用都ok」
12.9”係「可以拎出街，但要坐低用」
NB係「幾輕都好如非必要都唔想拎出街」

smart folio / smart keyboard
要輕真係無得揀

我未買又點知用黎做咩先

淘寶磁吸殼會中伏

利申苦主

屋企用來睇片睇漫畫，同埋返學上堂用。

因我一開頭一直諗住出11 , 咁我見美森 12.9 真係平左一截，但我會多拎出街，擔心部機太重，到時候我唔想拎出機

我都係諗住上堂用 買咗11inch
宜家唔知買咩case 好

會點？

想問下ipad pro而家可唔可以做到唔經電腦由sd card過raw檔入ipad, 之後用affinity photo/ps/lr edit完再output去手指？
諗緊好唔好入一部去旅行果陣執相用，無理由去旅行都帶部mbp去，太重

個優惠無左啦?
我見食架12.9要944

A73用到ipad pro usbc過相

買唔切

無得好快
尋日一直mon
首先無晒11" 256GB
之後就12.9" 64GB
最後連11" 512GB都賣晒

大家裝咗啲咩apps
一齊分享下有咩好用既apps
Game 都得

goodnotes

有冇人喺美森買已經出咗貨？

尋日已經到集運倉

用ship & buy?

有冇人覺得smart keyboard 個 space bar 好難禁？
手感好差，要禁兩邊先禁到，禁中間好似頂住頂住咁

又唔覺特別難撳喎，雖然成個keyboard 無laptop 果啲咁好打

我嗰個都有少少
但去禁display又好似無咁

係 27到港

無喎，係咪你個keyboard 有問題呀

想問下買部iPad 拎出街上網當電話用會唔方便嗎？
如果唔打電話，買iPhone 定 iPad 好？

唔會呀，我成日係街做野用iPad 講電話，12.9”按鍵手感最好，最好買1Tb版本 ，會收得清啲

你認真？

謝謝
剛叫媽媽買了

部10.5就快用咗2年，Applecare+又就到期
我覺得嚿電用得快咗，拎去check仲有90% 唔俾換
打爛佢換機好唔好

ipad 換電唔知幾錢，但打爛佢加舊錢嘅價都可能夠你換粒電有突

當換埋個新mon囉，反正10.5個mon有暗病

其實如果返學用係咪都係買notebook?
因為本身屋企有pc，有咩要做都可以喺屋企搞掂
但ipad就可以jot下notes同埋睇下ppt/pdf/word etc

睇你讀邊範囉 如果寫iOS app打code一定要用mac， 我身邊好多人讀cs都用mac
iPad 可能就未必咁啱

Macbook bootcamp 兩邊走

Xcode都寫到C++

出ipad os之後就咩媒介都得
急既down住beta版先

Beta 真係超多bug

可以, 但手指記得唔好用 ntfs, 先backup & format 做exfat

咁我係咪唔應該考慮買平板電腦？

你都講左有咩要做可以返屋企攪掂
ipad做跟身second device 咪完美囉

好 唔該曬巴打們

想問ipados beta3 逢lock完mon就連唔到wifi係咪已知bug黎

覺得仲差

好難控制

唔知幾時有第三方出trackpad+keyboard

是咪官方的keyboard? 感覺流暢度好似比MacBook trackpad差好遠

點會係官方啊
Apple鼓勵人用手指

up 上 IOS 12.4 後, 疾 mon 問題又嚴大重返

我都有少少覺
有時無啦啦touch 唔到
明明之前一路都無事

12.1 - 一時時疾
12.2 - 有改善，間唔中一下疾
12.3 - 無疾過
12.4 - 仲衰過 12.1

有冇咩app 推介
依家淨係取代左我部電腦上網睇youtube
偶爾打下機咁 想睇下有冇新野玩下

有無人
Update左iPadOS
就用唔到Microsoft Word,Excel?

我開到word,excel，不過開新檔案嗰陣，就停係creating

Beta 4 表示無事

唔知幾時先有得雙開

10.5升左12.9

Keyboard你地用邊款 原廠好似保護無咁好
Logitech 又好厚

而家用緊momax套貪佢透明背 百幾蚊

仲有見人地外國有usb c 讀卡器加usbc加usb a 細炎田舊可以插住係ipad pro下面
有無人知香港有無類似既野買

原廠 除左travel 太短外暫時覺得ok

希望今年如有新iPad pro keyboard 更新會改善下個travel 但舊版又用到

驚唔驚撞花機角

試左覺得Logitech 手感好啲 不過真係好大舊

Update左beta4
仲係停係creating

重裝 reset 都唔得

有無人用緊 香港有無得買🤔

官網或淘寶

想下就好
Ipad air都係用返舊貨iPad pro 10.5 keyboard
Apple只會舊野用落新野度

邊度有得試

點解iPadOS唔比連magic mouse咁on9?

我用到

而家Scrolling 用到未?

有無人知ipados support上面兩隻嗎？arc用唔用到scrolling?

我都係買原廠，但買個外置藍芽keyboard 唔係更好咩

我朋友

唔係應該買鍵盤套方便啲咩？

反而我上一版12.3 有問題，update完12.4好似無哂事

開始懷疑系統問題多過乜玻璃貼

平一半

原廠又唔包邊，logitech又太重
好似買個好d既套再加外置keyboard好過

廣東道apple store

你啱

我都想直接入個外置keyboard，順便用埋去iphone同電視
但係K380都好重

Magic keyboard

Microsoft universal foldable keyboard 點睇

用左套用唔用到？

原裝個 KB 可以一齊用
你拉落D 會見到蝗蟲評語，有相見到可以一齊用
其實呢個 product 都係抄外國，不過價錢佢平到一半

ms官網有得睇㗎

support mac一定support ios

呢款中間有大gap分開個keyboard，keys to go睇落仲好啲
但應該買K380算，方便連晒ipad、iphone同電視
仲有淘寶百幾蚊搞掂

Magic Mouse 2 唔係仲未用到咩，我連極都唔得

想問買唔買apple care 好？

Raym Ma話今版冇乜bug
心思思想dl

士鳩誕喺黃金買嘅keyboard，80蚊一個，公司office各放一個，由10.5 用到而家都好ok

機套用連筆鴨記套，都要成100 蚊一個

點連？佢scan唔到我隻mouse

第一次用插線

有無人連到magic mouse 2? 聽講magic mouse 1 係得

我喺第個Post貼過

Apple 傻左

岩岩買左部11
sales話唔好貼mon貼但我覺得好多手指模同驚比啲塵粒整花
請問有冇唔太影響個mon顯色效果既mon貼介紹下?

求其淘左塊閃魔 冇咩問題
touch問題係跟ios version

唔用貼真係好多指紋又啜手

閃魔好perfect

Thanks 巴打即刻買塊試下

又要買線

想入ipad pro 12.9 for 筆記/lightrooom用
而家係咪入手時機？9月大唔會機會出新一代？

本身用macbook pro 2017, 打算放左佢換ipad pro

Rumour 話下年先有新一代 iPad Pro
睇你等唔等到大學生優惠，
我係上個月Prime Day買，平左$500up

你都係12.9？ 有冇用後感 見佢個ipad os更新已經滿足到基本需求 e.g. 插usb

如果有得開多幾個app+自訂開左既app既大小+app既位置就prefect

如果你target 係取代MBP既，我勸你死左條心

重量:
唔好妄想輕左，實際上係無輕到，12.9+個普通包邊smart cover套 差不多等於13”MPB咁重

使用上:
電腦始終係電腦，iPad 始終係Ipad
無錯touch screen加枝筆貌似好用好多，但你普普通通想用個MS word都會發覺比原版少左好多功能

仲有太多唔講，總之兩者係互補長短。

多謝咁詳細既分析巴打2樣都有？用邊部多

記得當時買ipad pro 10.5，係因為佢係最後一部用lightning既pro pad

type c 先正

完全同意

同意，不過唔想多條線，加上返工又唔使重度使用ipad 咪唔買新款

兩樣都有
用Ipad 多，jot notes/開會/上堂實在太方便
臨開會前係公司plot定d文件落apps，拎起部Ipad 行得

大型軟件暫時都係交返俾電腦做有放心d
MS office 你用ipad絕對會用到你燥， 輕輕打下字改下文件就得，做多d formatting 既野已經搞唔店
唔信自己去apple store 比較下

Email又係無個apps得，寧願攞返部電腦出黎

想買返部macbook了
但好貴

我諗我同你一樣都係jot note/放工返學/平時娛樂用/間唔中用下lightroom (睇中可以插usb)。工作文書方面唔會帶出公司做，所以問題不大。 睇黎都係賣MacBook 買ipad

返學打doc有時要設計得好少少冇一部電腦已經唔得
而且功能齊全地執相 打code之類 ipad更加唔使諗

我覺得ipad主要用途都係做筆記、畫畫丶上網片睇等等
如果唔係對格式或特效有好高要求 ipad 勉強可以嘅
不過仍然不能夠取代一部mac

我都係MBP+iPadPro
依家有sidecar iPad Pro可以當係secondary screen

不過iPadOS目前都幾多bug
我Word,Excel都開唔到新檔案

ipadOS係正嘅
gay cook快啲出正式版

都係普通case+外置keyboard最好用
成set連埋一起同我部NoteBook差唔多重...

入左K380外置Keyboard
真係幾重不過可以三部機之間切換

我都係用緊k380，但係依家發覺magic keyboard 輕一半，有d想換

我都想用lightroom但要俾subscriptions/month真係俾唔落...
最後買咗Pixelmator

巴打用12.9？ 有冇用後感

我用11, 會成日帶街
12.9太重了

我都考慮緊11，拎出去方便d

想問用paperlike之用可唔可以貼塊mon貼先
我好驚跌爆mon

上面條友up乜鳩
咁難明

1）Paperlike係moon貼
2）moon貼唔會令你唔爆moon
3）仲要痴兩層？

買11定12.9好

11拎出街方便啲

等唔等下代好

有傳出年先出下代買依加呢代包你唔後悔

及時行樂

而家買11吋pro 會唔會好on9

唔會

你個腦魔搞到個可信性有點低

你落去士多撚下就唔小心買咗㗎啦
利申我上個月買完真係好正

好

上個星期買咗，正到

Pro 10.5

都正，係我搵唔到

轉左moshi既versacover, 打直放終於唔洗再另外搵支架

有冇巴打玩厭smart keyboard想放呀

我

Apple 有256 GB 翻新機

太遲，已經用11用到爽

tg

而家買11係唔係so0最平？

我都係，仲用黎傾電話，真係the bigger the better

一日唔全部app可強制打橫個keyboard都係廢

連slide over 可以開個打直app都做唔到
好過無啊大佬 起碼都仲可以用到個app

iPad Pro 2018有冇對usb c to hdmi adaptor有咩要求？試過有d adaptor上到電視，但無聲... 可以點搞？

翻新ipad pro 2017 10.5 $3799 同ipad air $3999點揀

iPad Pro 唔駛諗

我有買過10.5
而家用緊11

如果你仲搵到10.5就買
11 個 Face ID 好垃圾
成日對唔到位

我旺角細舖買5.7k

幾時先有ipadOS用

等到花兒也謝了都未到fall

64？
256 幾多呢？

其實我覺得依家個public beta 都冇乜大問題

iPad OS PB4 10.5"核電狀態又冇咩大bug，唔敢上PB5住

通常幾多個public beta version 就到 official release?

PB4 上連登有 bug

多唔多人用彎咗部機

暫時冇事 不過我用得好小心

你用邊款保護套？

apple smart keyboard folio

用moshi冇事

各位巴絲 我準備買 11
想請問現時 咩 貼 同 keyboard 最好?

Ipad os + trackpad keyboard

想買平板 個個都話依家iPad pro好
但未用過IOS系統 易唔易上手
筆要另外買? 聽講配件地獄嚟....
其實都係想文書用
上網睇d野要up上Google drive再dl落嚟先用到?

配件地獄係真
但係tablet只有iPad值得用 如果想寫野畫野既話iPad Pro一定係最好 雖然貴

唔洗google drive都得 可以sync icloud, onedrive, dropbox, 甚至係自己既NAS都得
如果係microsoft office既野可以直接用ms既onedrive自動同步

無得直接插外置harddisk?
睇最新OS有得好似android咁想放邊就得

有 不過我已經慣左所有野都係cloud到所以下意識冇諗起佢
我已經係去到覺得任何offline做既野都會隨時唔見既地步

計計埋埋其實係咪買laptop平

ipad pro 唔係laptop replacement
未有laptop而需要拎部機出街做野既話我會建議買laptop先

你唔介意2kg果啲磚頭係laptop平既
1kg或者再輕果啲機咪貴囉

除非你係要寫野為主

應該冇咁快 pro嘅話

邊到出機+筆最平

見apple 最近係ECC登記咗5部用iPadOS 13嘅機
希望10月有新機

而家仲買唔買11好

有部11 4月中買 極小用好新想放

不過而家用緊PRO 10.5真係唔知點先比到我意欲轉

今年可能有

818 Last hope

同三星Tab s6點比較？

“可能”only

“可能”有三鏡

我用goodnotes 想完全del其中一個page 可以點做？

有意

Tg: jajajajaq

Ipad pro 試過有一年一機咩

依家買ipad pro 11" 邊度最抵
利申學生

Store門市個學生價已經夠抵 有得即攞現貨
好過跟大學買有排等

Back to school點解唔再搞

去eduoffer, ipad pro 11都係$5799

冇我間u
apple store個價得$5999
依家amazon us做緊US$674.99

2016 4 月 9.7" & 12.9"
2017 7 月 10.5" & 12.9"
2018 11 月 11" & 12.9"

呢三年 ipad pro 都算係一年一機
但唔信今年再出，因為預期環球經濟唔好，需求唔夠大，賺來都唔夠俾 Marketing 洗錢

其實根據呢個表應該下年初

大家覺得而家個ipados beta 穩唔穩定

信和細舖64gb賣緊五千七，買番黎用緊無伏

除咗不定期死機仲有一啲 bug之外
其實都叫穩定

我係air 2直上12.9 加支筆

啱啱買左呢個, 全部插口都work

等埋iPadOS 就完美

巴打依個可同時插？

但係只買主機同base model ，
買哂所有配件加Apple care成皮嘢

用學生優惠買apple pencil 都好似有平

可以呀

佢幾細心, 有舊膠俾你
唔用舊膠可以插落KB
用左可以攝落普通case

師兄，請問邊度有得買，幾錢？

得一個usb有d可惜

【倍思iPad pro扩展坞充电拓展二合一苹果平板投影仪转换器type-c转HDMI转接头iPad连接电视11寸12.9配件USB3.0】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述€xYiRY9WrR4l€后到👉◇綯℡寳👈

送一年保養

其實都夠用

可惜有套用唔到

應該會頂住

我應該get 錯你問題

同時插晒但因為OS 問題, 佢只會show 到一個drive 同埋唔識 switch 去第二個drive

睇下咁樣你得唔得

9月開學了

Paperlike 2

想問下有冇可以自動轉換iPad iphone 既無線耳機
以我想知 AirPod都要手動重新連線

其實64GB是咪真係夠用

啱啱買咗iPad Pro，請問點解用AirPod 同用apple耳機要開到70%先比較大聲？

你隻耳有問題

Ipad 有冇apps 可以用到BT

買11/12.9 黎打機會唔會好奢侈
11定12.9好d

我覺得11寸啱啱好

如果你會畫畫，執相嘅，就12.9

單純打機 諗緊會唔會再大moon d好d

睇你打咩機

如果要拎上手就11寸，12.9寸會拎到手攰

我覺得啦，想要便攜性就11

Paperwrite出第二袋
依家眾籌緊

第二代

一出email就買左

純睇notes

睇下10月有冇新先再諗

senco 一個月後先有得攞iPad ，早知跟city u啲朋友買

上左13食電左
平時睇netflix 一集50分鐘 都仲有93%
依家得翻88%

用緊iPad pro 9.7 , 值唔值得upgarde上iPad pro 11

等出新ipad pro仲好啦

幾時出

等得嘅話可以睇下九月十月有冇先 冇先再換唔遲
但9.7用嚟做嘢真係有理由換

Ipad air 10.5吋用咩keyboard好？

落鋪掃完個mon之後就身痕

我部12.9就係咁樣買左
本身15 16左幾個月 落store掃完就買左

用大專優惠買咗但要等一個月先有得攞，好想瘋狂jot notes

一定夠
純睇notes都買pro

好食電

64夠用有突
上網、streaming睇片、玩啲課金game

beta版都有啲影響
咁唔穩定

結果到十月出新機

然後街鋪舊機大減價

好撚想買岀11pro
但又好驚買左十月岀新pro

急用咪買，唔急咪等埋先

急就唔急嘅
係好想要啫

巴打用咩貼

Paperlike

放棄了
等岀新
岩岩去豐澤分期要加5%手續費

想買支筆，買原廠好定淘支無線電容筆好

Apple store好似呢排有HSBC免息分期
你去HSBC個網睇吓
我好似喺mac個post見到

原廠

用淘寶比
支野你揾專業級都冇幾枝好過佢